新手買相機求指教

話說小弟想買相機
又唔知邊個牌子啱新手用
求各位巴絲指教下小弟

canon囉，單點對焦，操作簡單，自動美肌

Fujifilm x-t10呢

A5000好唔好用